［正視聽］感謝和勇手足， 半年行動，驅走自由行， 成功阻止肺炎入港

今日香港無哂自由行， 無哂帶病支那人
未有肺炎大爆發
全賴手足有血有汗既付出同犧牲
守護香港人健康

多謝你呀

多謝手足

政府唔敢封關 我地港人自救
勿忘2003血的教訓

班小粉紅千祈唔好戴口罩支持暴徒

依樣真

荔枝角上到網？

自推

紀錄歷史一定要有上網？

洗唔洗去高鐵來到劑

希望可以私了了自由含，不是踢篋乍喎

多謝
我愛大家

今晚見

【今日】【手足，和你團年】聲援在囚手足集會

多謝